曹永廉：希望黃之鋒快啲香

2019年05月20日

【FB開火】黃之鋒入獄曹永廉揶揄「快啲香」 網民鬧爆：去大灣區啦你！
建立時間 (HKT): 0520 13:00

隨着科技發展，今時今日的都市人少不免都會有手提電話，而於各大社交平台交流，亦已經成為我們日常生活的一部份，不少人都會於網上發表意見，當中當然包括政見。不過近年香港政治矛盾慢慢加深，不少對政治有不同見解的人常常於網上開火，而今日的主角，則為54歲的大台藝人曹永廉。

日前有網民於社交平台討論區貼出黃之鋒上訴案詳情（新聞連結： ），更揶揄需即時入獄2個月的黃之鋒，稱「除咗恭喜，都唔知講乜好，恭喜恭喜。」本來只是網上一個非常等閒的留言，卻引來曹永廉用FB私人賑號讚好，曹永廉更留言追擊黃之鋒：「希望佢快啲香」，結果惹來大批網民鬧爆。

有網民起初都懷疑曹永廉的身份，不過有細心的網民發現，此賑戶確為曹永廉的私人FB，網民即群起反擊：「佢星途都好快香」，又有人不憤曹永廉「冇口德」，稱：「你香佢都未香，你以後拍嘅戲唔會再有人睇！」該名網民其後繼續狙擊：「曹永廉，你係公眾人物，你用真身講嘢預咗人哋畀評語你㗎啦！思想同鄰國一樣，喺香港冇人睇你㗎喇！去大灣區發展啦你！」而曹永廉後來亦有回覆表示：「無謂同廢物嘈。」

《蘋果》為此事聯絡曹永廉，但對方電話為長途響聲，亦無人接聽，而以短訊詢問亦無回覆。

「佢星途都好快香」

等睇狗簾好快升上師奶劇洗腦一哥！！！！

呢件真係爛泥扶唔上柄

網民鬧爆：去大灣區啦你！

成世跳三字經

1Q題：點解曹操之前唔貪錢依家又貪返？
答：因為曹永廉係支那人

做左咁多年都上唔到位，仲好意思話人廢物

做咁耐都仲係9流演員唔係冇原因嘅

係咪想上位想到走火入魔

老廉真係低級紅暗星 學下其他奶共明星 奶都奶得低調d chilam 三哥個堆啦

佢同陳敏之一擔擔

連登仔雖然唔會捧G鋒 但一定係會想曹永廉玩完的

佢奶都冇用喇 有d野整定的...

四線偽人

曹生少數主演既戲 但都已經係1997年既戲

即係 第一個奶係天才 第二個奶係庸才

屌你 水尾先開始奶 唔話你蠢才都唔得

估唔到佢係d 咁既人

做左幾廿年都仲係二打六好心摺埋啦

無人估到
無咩值等人去估

垃圾暗星

應該係噝香港撈極都橯唔起, 明明TVB冇晒人佢都仲係做得配角仔, 班所謂兄弟個個都上晒位係長期男一, 唯有奶下, 搏上去大陸拍多D, 收入好啲之外, 起碼係咪都會比人叫"曹老師"阿Q下

高登首席鋼門 曹永廉

呢條友啲演技廿年如一日 成日扮個戇尻樣出嚟 原來已經五十幾

唔係因為IQ題都唔會記得呢條友

即刻聽番首Rap Talk 三字經定下驚先

冷血賤種！
他只是個孩子！！！！

人哋成世人未發過圍
想喺聞棺材香之前上下位

佢就收收皮先

本身幾like佢，但原來咁廢老奶共feel

心水清

一排電視無見，佢係咩樣都唔記得左，呢d配角就唔洗理佢啦

其實佢做乜鳩
唔係以為咁樣就上到位呀

連奶共都奶得遲過人 港星奶共都尾水喇 而家先奶 呢條友做戲做人都係得啖笑

曹永廉？哦～rap talk三字經果個

公道講句，好大機會係曹生你香先

垃圾

如果成世要做呢啲馬騮戲，我寧願香咗去好過，費事留喺度獻世

點解奶共都可以奶到剩係做到三四線影星

之前唔係話係假account咩

00後應該唔係好識佢？
二打六仆街死啦你

去大灣區呢句已經好友善

因為佢岳父係姜大衛

佢之前都講過類似既野
係藍絲黎

群得勁廢
老殘

連登仔 無謂同廢物嘈

死廢老唔幫下一代仲要踩多幾腳
小心報應落係仔女度

其實曹永廉演藝事業既高峰係咪三字經

二打六

點奶支那都冇用啦 人地都唔想要你呀

死撚開啦廢老暗星
撈咁多年都係咁既死人款
個老婆又核撚柒突
上去果個跳老舞節目扮撚曬後生小生咁
睇見都反胃

cctvb果然專出廢人

呢件廢柴話人廢物

支那狗叫佢曹你媽就有

呢件廢物唔抵得人地紅過佢，又唔抵得人地坐監都型過佢跳三字經舞

條友食拖鞋飯食到傻咗
真係物以類聚 雪雪雪又係食拖鞋飯
平時約埋交流心得先咁撚fd

佢有過星途咩

小澤圓
童年回憶

奶共唔係咁奶
做擦鞋仔就梗係吹奏老闆, 幫老闆含
鬧對家成個八婆咁, 好似私煙嗰啲係唔受中共重用

咪係
人哋支那都打低級紅啦

其實佢講嘅野係連登時事台都成日見到
不過佢講完係奶共廢老
連燈講完係勇武本土派

香港都係大灣區一部份

同意

佢真係廢老

係

咩黎？唔識喎
有高峰架咩佢

所以你咪俾人當傻仔

唔怪得呢條廢柴咁多年都仲係一事無成上唔到位

佢FB好熱鬧

萎萎越奶越霉
霉到要改名
好心佢就咪奶啦

做人呢，就唔好咁曹永廉

覺得佢為左唔係奶共
而係真心愛國個種愚蠢廢老

兩條友 一睇樣就覺得係啲陰濕友黎

佢連拎獎都畀蕭正楠騎劫

要不是IQ題捧紅咗曹永廉 根本冇人識佢

人地心諗
我係TVB拍劇俾你班港豬睇都係為咗掛個名自已叫香港大台藝人，叫價叫高啲靠你香港份糧聽乞食啦
佢根本唔care你班香港人點諗更唔好講係屬少數嘅一群人

做咁多年都係咁撚廢
成隻太監咁

乜原來有過咩

奶共奶到咁核突，收皮啦，祝佢全家不得好死

真心唔撚識佢
佢有咩豐功偉績

佢1994年出道,當時張衛健岩岩走去大陸
99年拍鄭伊健做電視劇彈唔起
之後2000年妙手仁心,吳啟華都開始返大陸
到依加靠癡咁癡住黎耀祥
係彈得起就彈起左啦,廿幾年仲係條草炸

公公真係公公

黐撚線咁樣講嘢都有

啊廉都幾敢言

佢facebook依家咁熱鬧
陣間又衝出黎話比人網上欺凌架喇

本身都係呢d配角位，
想上位，但得罪班年青觀眾

專登google下佢咩樣
完全唔記得

兩個暗星
陳敏之都話可以出黎接下客畀有錢佬屌下
raptalk廉人又老樣又柒做得啲乜

係囉 人地上TIME封面既時候
佢應該仲扮緊小丑咁可憐
難免心理唔平衡
明既！

又無樣, 又老, 又唔識唱歌, 又唔識跳舞, 又唔識做戲。
以上通通都唔重要，最大問題係無做人應有嘅人性同人格。

垃圾藝人

邊個係曹永廉？sorry 我冇咩留意娛樂圈，唔識啲啲唔出名既

即刻聯想啲痾屎唔出同便祕觀眾懶感動....

跟住參賽者又死老母又當兵又愛國又慘

曹老師即場江華上身指點演技

佢有無得屌小澤圓

以後係電視見到佢一定要打比通訊事務管理局投訴

屌你老母
歪星

阿經

識黃生嘅人仲多過識曹永廉

兩邊都係垃圾打和啦

最奇佢忍咁耐先表達自己
一般一早做左 一係就唔會做

讀咁多三字經, 都仲唔明人之初性本善既道理

希望你快d死

做左咁多年都唔紅 究竟邊個先係垃圾

兩個都唔勁！Super！

黃痴鋒既中箭起碼比美帝重視

曹生有咩國家成就?

仲有一個仆街蘇永康

蘇永康：我不想生一個梁天恆及游蕙禎

49歲男歌手蘇永康宣布太太懷孕，一索得男，談及對囝囝寄望，蘇永康稱：「他長大後的世界不知是什麼世界，我能做到的，別為社會製造多一個造反的人，簡單來說，我不想生一個梁天恆（編按：梁天琦/梁頌恆）及游蕙禎，我要他知道什麼叫做分莊閒，你可以反叛，但不可以做一些背祖忘宗、分裂國家事情，絕對不能，他做出這些事，我會親手懲戒他，希望為社會生一個就算無大貢獻，但起碼都不要破壞社會安寧的小朋友。」

黃之鋒同你有仇咩

乜原來未香

睇黎又想番去兒童節目rap三字經

佢最大成就係咪出現喺高登IQ題?

低級紅過時架喇

仆街支那都無錢啦,無得R撈

小政棍又真係送俾你都ok

佢份人咁圓滑唔似會做d咁既野

好撚串喎呢部榨汁機

扮架咩？

依條撚樣早排大帥哥先彈番起少少又自掘墳墓
抵佢50幾歲都紅唔起

點解個個撐黃之鋒？

其實張衛健 同埋幾個big4應該都係 不過醒目唔會講咁解

佢做乜鳩人地同你有仇咩

好聽就話baby face 事實係個樣無主角相又型唔起 演技十年如一日
一味靠埋堆又扮老屎忽 同期既陳國邦演技好佢幾多

一齊黎rap talk三字經:
黃之鋒 性本善 性相近 習相遠 久不教 性乃遷.....

點睇都係曹永廉香先啦

香港繼最常見既美洲大蠊
而家出隻大灣蠊

tvb只係多得你唔少
黃心穎完又benz雄同表哥
而家仲要加個曹永廉

有d藝人本身唔太黑人憎
但一表明政治立場就即刻變柒

黃浩然、陳國邦個樣正氣好多

邊個係曹永廉？香港暗星？

低級紅

乜水黎

起佢香前，我地香左曹生你先啦

岩啊 人地黃之鋒大大話話都上過時代雜誌封面，佢有乜資格話人

邊度可以屌柒佢?

有冇香都冇人知啦

細雞本來起高登連登有名有望，呢家香硬啦

三哥都奶共嫁

喺大灣區上Facebook 拉得

同勁廢一樣

已經唔係格衰咁簡單，係直頭冇人性
唔怪得咁多年都唔紅，明明捧過都仍然紅唔起
原來係咁

黃浩然咁屎戲都做主角

奶共輪唔輪到你條蛋散？

幾十歲人都仲咁on9，講埋啲咁既野

做人唔識公關就食得屎啦

真係估唔到佢咁講野

奶大力小小希望以後返大陸拍劇可多一兩句對白好過冇

Who

長途響聲
已經到咗啦

佢人生最大嘅成就咪就係食到拖鞋飯囉
其他嘢都係插科打諢咋

比佢更奶共既都無佢咁黑心 痴痴地
奶到咁勁又唔見佢大陸有幾紅

今日啲留言應該多過哂佢咁耐以黎fb既留言加埋

原來演雙面伊人個陣係做番自己 唔怪得特別入戲

而曹永廉後來亦有回覆表示：「無謂同廢物嘈。」

有幾多個香港人可以上Times封面，拎和平獎
嘈狗住哂

原本覺得佢好善良

咁撚垃圾 抵你撈咗咁耐都紅唔起
同埋呢條on9試過虛報年齡

其實佢唔出聲仲好
5X歲叔伯黎講,佢算靚仔果班,都幾受歡迎
為左奶共就咁講野,大佬啊,你話你30歲就話搏一搏上大陸發展
你成5X歲向大陸新倚天果類劇,只能做鷹王呢類阿伯角色,連做成昆都嫌係老

多謝你反襯黃之鋒嘅威力
一個無政權無背景嘅人都上到

為咗奶共可以去到幾盡?

好多藝人係紅底啦 同25歲校長 打和啦高佬獎門人 成班一齊返大陸叫雞tim 人地成包裝所以無事

睇佢講過
大陸老師前老師後，對演員好專重
香港對演員差好多
而且大陸做一集人工有香港拍一套

香港市場佢根本無咁care，佢亦都唔係要彈起，佢要專重同錢，香港都俾唔到佢

撇開政治，公眾人物點都唔應該咁講野

蕭正南都gg

你肯奶都要人地受至得㗎你睇吓梁勁廢

其實我諗法同曹永廉一樣，覺得黃之鋒只係廢物，太廢物都有回收嘅價值，不過叫人快啲香又太過份，始終黃之鋒只係俾人利用去打擊中共政權嘅工具人，其實幾可憐！

有時唔出聲已經係幫忙

rap talk 三字經 點rap都咁醒

因為同支那人一樣 永廉只係個名

本身睇大帥哥覺得佢ok 而家

其實佢都係想紅姐，而家佢終於成功咗
今日終於多咗人識佢，總算有機會見吓報，相信佢等咗好耐

咁多年佢最紅係今日

個個半紅不黑都衝出黎柒
真係毛記魔咒

收皮啦，枉我支持左你十幾年

who?

曹賊好似有加國護照
又係啲有外國護照奶共偽人

Rap talk 三字經

其實就算憎佢都唔好講咁白啦，好多泛民傳統支持者係鐘意黃之鋒嘅中產黎架，咁樣樹敵唔想接job咩

會唔會唔係真人黎小心炒車

佢喺吳啟華嗰套倚天做宋青書

成世跳都唔識人倫義理

所以有D好聰明
基本上唔會表明

G鋒係柒喎

希望黃浩然唔好群咁多呢件臭囗廉